# _Домашнее задание №13_

1. К разрабатываемому приложению добавьте Knex.js
2. Создайте новую базу данных “db_xoxo_dev”
3. С помощью Knex.js и миграции заполните базу данных:

   * Миграция для схемы БД (таблицы и связи)
   * Миграция для данных о пользователях (данные возьмите из макета)

Миграции храните в гитлабе. В ответе укажите ссылку на директорию с миграциями